改造人類基因可唔可以令人類得永生？

一早得 不過唔俾人知

成篇嘢都淨係講蟲，都無講過人
始終蟲同人好多嘢差幾遠下

可以stop aging
但係比車撞都係會死

搞到愛滋，下一步可以搞自閉症、癌症

永生打工？

永生做地產商嘅奴隸

可以增加telomere length, cell division quota多左, 人會長命d

係咪首先要討論咗，人嘅身體係咪可以無限延續落去？然後再討論改DNA係咪其一種可能嘅方法